泛民怕不合作運動會流失選票, 咁你地咪拎民建聯支旗/牌頭出黎搞不合作運動囉屌

見連登冇人想/敢撕破畫皮出POST啦
咪由我黎做呢個畫公仔畫出腸既角色囉

其實泛民就係怕不合作運動或激進少少既行動會步法國黃背心後塵姐
泛民怕不合作運動會流失選票, 咁你地咪拎民建聯支旗/牌頭出黎搞不合作運動囉屌
咁撚易破解既野, 都唔撚識用腦諗
反而係叫D人收手?
點撚樣增加管治成本呀?

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

分化POST，負評上一頁

[勿分化] 泛民胡志偉：示威者不合作運動是為整個社會爭取利益